設立大灣區算唔算增加廣州/南中國獨立可能性

全中國最有錢最唔妥北佬嘅地方 將佢圍埋做一個發展區域 棋王係度捉咩棋

兩廣大越國復國

要重新建立粵族身份認同
或可由香港輸出粵族秩序

同滿州國復國難易度應該不相伯仲

陳炯明試過一次

粵人國家可以成為獨立香港嘅緩衝同傀儡

可惜孫中山聯俄聯共
被"赤軍"打敗

粵港聯邦

呀，其實都係架喎
樓主有洞見

原來反港獨原因係背後係有一個更大嘅行動

所以咪起十個核電廠係南方

粵港大灣聯邦國

無論科技 水利 電力 經濟 人才 都係世界級水平

自古以來
南方殖民地都有離心
尤其是廣東

唔好諗多
獨立咗都唔係你想像嗰回事
一定係赤匪揸旗

完全唔想咩廣東澳門獨立，只有香港獨立得黎其他地方仲係俾支那鎖國咁樣香港獨立先有價值，如果個個地方都獨立到咁香港仲有咩價值

將成個廣東，潮汕歸香港管囉 佢地d人近香港都知道香港同中共既分別 佢地都受班外省佬氣受得耐

真.同聲同氣

點解一定要同佢地合併 總之香港就係香港，唔需要同埋d生番地區扯上關係，我地獨立就夠了，鄰國其他地方wfc

無話要合併 要佢地認香港係宗主國 其實香港長遠發展要拎左呢兩個地區 唔係d核電廠都有排你憂

香港獨立
廣東獨立
兩者應該可以互惠互利

你班死左膠好撚煩 人地同你有親識你老鼠咩

直接好似UK咁 Scotland比England睇埋咁

如果係有機會獨立
你睇下啲廣州人會唔會烹哂啲北佬走
赤匪唔會揸到旗